叉電器寫18w，同埋10000mah，即係叉幾耐先叉得完？

是咁的，岩岩經過小米店見到
Wh=VAh
A唔過13
所以V=1.5
10000m/1.5
所以要6666個鐘先叉得完？
我錯左係邊

6666 x 10^6咁強個鐘

錯右喺小米

V=1.5係邊到死出嚟

Assume A<13
A=12
18=12V
V=1.5

A<13又係邊到死出嚟
13A socket output係220V
你用220V個current當係1.5V個current?

唔係既咩
咁usb叉電線可以有幾多A?

V=220
P=18
自己計下A 係幾多

USB 充電係 5V，電流就 1A - 2.4A 睇你個火牛。

樓主dse physic 合格？

岩岩好拎2

m=10^-3

要睇埋充電果舊野嘅input rating

0.08
即係1個鐘都叉得0.08ah

ah 同 a 係兩個單位來架
呢個ah 你係應該用尿袋細果個v 來計個a 再乘返d 時間 唔係用220v 來計個a

我有power
叉1個鐘咪即係Wh

10000mAh=10Ah

current x time係charge

即係可以持續10A放電1個鐘

如果係18W 當你個叉電器5V

current = power / voltage

current= 18/5 = 3.6A

你d charge夠放電10A 1個鐘

咁3.6A咪即係 10/3.6 = 2.778個鐘

無計數好耐 各位phy拎5*既child登仔睇下岩唔岩

睇你個火牛output係幾多A
會唔會大過你尿袋input既A
例如你火牛出2A但尿袋輸入最多1A，咁就用1A黎計
如果係10000mAh尿袋輸入1A差電
10000mAh / 1000mA = 10h
姐係大約10小時充完

原來m係milli唔係million

你係唔係讀physics架

獻醜不如藏拙

問問題有乜撚野藏拙
要藏拙你唔好出街丫笨

真
係到比人笑好過現實比人知道唔識

用9v2a
3，4粒鐘